感覺好多人會撻訂

因為有班傻佬，以為800萬9成唔洗睇入息

落曬訂原來過唔到銀行，首期又加唔大，玩撚完

益左班AA

金拱門有加大

應該只有少數人會唔理個壓力測試嘅
最怕係勉強過到壓測但銀行拖住唔批

應該有批一過唔到壓測但又未超過入息一半要求，諗住比多小小保費上會，點知比銀行睇住來食。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你既擔心係正確
如果唔係金管局點會開聲叫銀行做野

但匯豐龍頭都唔掂 係咪要支持到咁大風險既投資

今日先問完銀行 9成按唔會批即使上按保，最重要係班loan 要換股

最斃家伙係呢個台好多人盲撐緊個樓市

真定假。。。。 講明咁癲？

樓市出更：買家拒接火棒寧租樓
(太陽) 2011年11月7日

政府自去年起連番出招，以致市場買賣放盤大減，租務市場卻愈來愈旺。（資料圖片）

麗港城 租務佔近八成

太古城 租務佔逾六成

地產代理數據顯示，第三季10個主要藍籌屋苑之中，有6個屋苑連續三個月出現租多過買，情況相當罕見，劉Sir問過啲學者，亦認為此情況係反映樓價已達致市民不可接受嘅高位，所以預期租多過買會維持至今年底。

根據地產代理嘅資料睇到，全港10個主要藍籌屋苑中，六月時其中9個有租多過買嘅情況，但到七月就全部屋苑出現交投超過買賣局面，除咗○八年金融海嘯發生期間曾出現過此現況外，近呢幾年絕少出現，而今年八、九月持續都有8及6個屋苑喺以租務為主。

若以屋苑分析，一向以用家主導嘅藍田麗港城，喺七至九月期間，租務比例連續三個月高超過七成，九月份更加逼近八成；至於東涌映灣園同鴨脷洲海怡半島，過去七至九月期間，亦都係連續三個月租務比例高約七成水平，九月時比例分別去到約77%及72%。

而向為樓市寒暑表嘅鰂魚涌太古城，過往每月屢錄破百宗二手成交，但今年二月開始，已連續八個月租多過買，相信今年內樓價急升，令趨勢更明顯。另一個一向受炒家同用家熱捧嘅荔枝角美孚新邨，近幾個月租務比例升幅都好明顯，由四月時約莫三成六，升到去九月嘅近六成。

學者：樓價超市民負擔

本地經濟學家關焯照話，樓價不斷咁升，已超出市民可負擔水平，加上政府新嘅土地及居屋政策，令市民對後市更加觀望，喺唔想接火棒嘅情況下，買家寧願轉買為租，等樓價跌番啲先入市，所以最近就出現租多過買情況。雖然最近頻頻出現買家鋤價情況，對樓價已有下跌壓力，但相信去到年底租多過買情況仍然持續。

劉Sir

傻閪 仲買香港樓?

樓市gogogo

點會呀

幾年後升多一倍

租租繼續租啦

Ching sick ball

成日都望到有人係到尻up話問左銀行唔會批9按

撻訂無佣收

今日問過 大貓中銀話照審批但係未有具體指引

話最好等下星期再問

即係廢話

d人就係接受唔到現實

政府廢到一個點

800萬九按就應該會做
不過驚有班友鳩沖以為唔需要壓力測試囉

我今日都去大貓問咗
佢照幫我估吓價 睇吓過唔過壓測
佢話保險保費未有詳情
所以未知會點處理
我問佢幾時會公布
佢都話好多客問 但真係唔清楚

我再去citibank問
佢話大部分銀行都未做到800萬9成 包括佢哋
未知公司幾時會有指引
佢仲話應該得渣打得
又話好多人唔知頭唔知路就簽咗臨約

最搞笑係啲AA係咁同我講話
佢哋問咗四大銀行都冇問題喎

話說最近去某銀行買保險

見有對MK想問買樓野
不過唔夠五分鐘已經比職員L走左
仲見到條女黑哂面

淡友又9up
上會點會唔自己計數先

其實好著數，比幾十萬首期可以賭樓價升幅，供唔惦就破產銀行食

我朋友做按揭都咁講 話HKMC 仲未有清晰指引 所以仲未有第一單成功個案

我想買都係停一停 睇下d o 點先

同埋新按保未必有折扣優惠咖
暫時得hkmc先接得新9成按

越黎越覺得根本唔係因為要保密所以唔通知
而係純粹政治因素

比保費囉

升得愈高，爆得愈甘

反正明眼人都睇得出係幫支那賤畜走貨，多過真心幫香港人買

你傻咗？
簽咗臨約就要比佣
除非特別指明

但係我問咗中銀按揭部話佢地可以接受新按揭申請
利申我係做舊按揭成數要求

未到2047都咁亂，2047後中共收返啲地，學大陸咁強制遷拆蟻民啲樓，佢哋就知驚

借推

裝修通告更新咗！
入去睇最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

好多銀行都係做一單蝕一單

搵鬼做咩

佢哋覺得會好似深圳咁賠嘛

隔離台大把平日屌支那但一講樓市就會話「47後唔通會收地或要你嘔premium先住落去咩！到時d人訓邊」
咁信支那政府福為民開又仲乜屌柒支那

北京又爆非法拆遷 3000戶「中端人口」受害、損失百億！

踢走你 你維權就碌死你
比棺材你訓 就係咁簡單

棺材？
化骨有你份

google九成按, 已經有圖睇

政府揾人笨柒 希望銀行守緊啲

買 999年樓保平安

如果對2047有顧慮， 其實999年地契都係無意思。

留名睇

你朋友講得啱啊
頭先渣打打比我
佢話800萬9成可以照做 佢地會照refer
因為高成數按揭保險都係HKMC果邊做返
但佢話坦白講暫時真係未有好實際嘅方案同成功個案
所以佢話就算我拎住晒料落分行搵同事傾
佢哋都唔會答到我D詳情 做唔到預先批核
因為都係睇返HKMC果邊